突然好感觸

廿幾歲人 無拍拖一年幾..之前條女都叫左半綠咁飛左

出黎做野又識唔到女仔/朋友 身邊嘅朋友又拍哂拖

成日好似自己一個人咁

我明

個個都要陪女

人本來就寂寞的

個個陪女 我就on99番屋企星期五